南丫島真係好邪，求過來人分享

唔計17歲浮屍單野，南丫島成日出事，例如海難，謀殺等等。又聽過好多撞邪個案，聽講聖夜海灘特別猛。有d人介話有結界，有無過來人分享下？

推